想知有冇人做過麵包學徒？

通常人工幾多？
一開始要做d咩？
做左一星期到
我每日做到狗咁 返8收6 （未試過準時收工）

一星期返幾多日

啱啱睇緊新聞

6
返左6日叫我記熟哂d野
爐/執包/d野放邊/做d咩

睇你做街鋪定大公司

呢加做街鋪做左6日 有d頂唔順 叫我執生
又執包 又睇爐 又要6日內記好哂所有野

返8收6 自己未上手日日收7點半-8點

你返咗六日咁快叫你睇爐 係你自己一個收7:30
人工幾多

人工幾多先

係
仲有個師父收7
不過間鋪唔夠人手咁
11000

11000

未到7日快啲辭職

升上去師傅既話知唔知幾多

正常有冇試用期
3個月內走咪得

有
真係閪？

萬1蚊咪撚做啦，做廚房白紙都萬五六啦
就算俾你做多幾年咪萬三四

之前做過panash 做左3個月
返10收7 準時收工無遲過
但淨入爐

呢加做呢間街鋪 收工都要執包執料 返工睇爐

你嗰間出唔出名？如果出名自己仲頂得順嘅咁咪堅持下囉

我都覺 好鬼忙

啱啱先有個做到死咗 你去學廚好過啦

係好撚閪

正常學徒做咩架
因為我識少少爐

以飲食業來計

最低賤係做麵包

你做到師博級，先等於中西日餐學徒級既人工

其實間間舖做麵包學徒都係咁撚樣

就算做到師父都係咁撚樣

試多幾間都係一樣

有冇班報讀？
其實想做麵包師
但我愛惜身體多

有既，去中華廚藝學院報烘焙課程

我之前做西餐

d學徒一入去就萬五蚊，都係切下野，炸下野，有時俾佢幫手煮下意粉
日日返十個鐘準時收工，一個月休六日，返工得閒仲成日拎手機玩

ot？傻仔先會

報班冇用架 佢一定係睇你係邊間出身 同埋做麵包係咁㗎啦

以前想去做 又熱 好似得9k 於是繼續讀書算

你覺得我份工點
我未上手 一埋黎企爐
執包執咩
收6點半變收7半-8

大佬 我唔知你做按板定咩 又唔知間嘢品質係點 又唔知台式日式定港式

可唔可以留個tg傾？

我加你啦

得罪講句 如果係街邊包鋪返學徒 我覺得仲慘撚過去做洗碗
利申：返過 一星期即走

係香港做學徒，九成都係西

樓主加油

11000 on99

我都覺呀 真係
大集團都有分工

我諗住學門手藝嘛

點解唔學廚，可能冇咁辛苦

如果年紀唔係太大……不如搵份hea工做住跟住一路進修？定還是你真係有興趣整麵包？

樓主睇下呢個POST,
認真考慮下轉行算啦

禍不單行｜麵包師傅疑過勞死 葬禮5日後遺孀確診乳癌

做麵包廿年經驗，日做15個鐘都係得兩萬三人工，過勞引致高血壓糖尿併發死，公司一蚊恩恤金都無，大家話做飲食業尤其做麵包，係咪好低賤

廿年經驗要做15個鐘得兩萬三，係唔係手門真係咁唔值錢？明明d老人家話做飲食幾好有一技傍身，大家覺得識做煮食算唔算係一門技能？呢門技能我覺得無撚用囉

煮食係一門搵到食既技能黎既，不過你係呢個行業去唔到top 20既話……咁呢個師傅就係你人生既寫照……做到仆街跟住人工仲要唔高……

下？做廚玩手機？你部手機一定好多油。

做麵包做廚都係 麵包你預打人工唔求變尤其港式你一世都係拎2萬幾比盡，做廚都叻都有個咩行政總廚 只求打份工叫價都高過麵包，麵包就時間可能短1兩粒鐘尤其街鋪

做麵包不如做西廚或甜品好過，麵包人工好低，又辛苦

不嬲

劏撚緊魚都會拎出機出黎聽

你邊間 我一定唔會去

睇唔撚到就係乾淨，煮撚完唔會有事
除非有舊屎冇清乾淨

想乾淨就自己煮啦
咩撚野iso22000都只係檢查嗰日先係iso22000

如果無諗住自己出黎開檔，麵包咪鬼做
仲低人工過廚房佬

有呀 但好難

麵包長時間好多
但我鐘意

興趣同 鐘意食

做緊工場
翻0730收1730
基本上唔洗ot
不過早起身呢下我唔太頂得順
Ps.唔知係咪冇香港人肯入行，差唔多全場都係新移民藍屍

返6日？

係

不嬲6日架啦 呢行

人地先返7收4
巴打幾錢人工

返8點收6真係 超長時
之前做連鎖都係8個鐘+1個鐘食飯 都12000
呢加份野做9個鐘 一個鐘食飯先1萬1

識有人做過麵包學徒
返7放5,麵包學徒轉行就無用
加埋依行係廚房界地位都低

興趣當職業會好痛苦

點知姐又唔係做呢行

你返八點，最早嗰個師傅返幾點？

但發展好？ 外國又搵到食

想做返有用既野 做麵包做到病

好多巴打都話去學廚好D

11K 做保安啦

廚房已經係社會上低地位
做麵包更加係低中之低，係廚房界係最墊底

入行真係晒自己青春，做麵包既人要諗下父母生你個陣，會唔會期望你做呢d工

嗰陣讀書阿sir教落有得揀唔好做包轉做廚房好過啦，白紙至少都13k-14k開始

麵包當中有好多科學知識嘅
不過喺香港唔值錢，港式包夠平先有人會買，將貨就價，惡性循環，咪唯有榨壓員工囉

明明歐式包原材料都係麵粉、水、鹽，但可以賣貴好多倍
鬼佬麵包鋪待遇會唔會好D？有無巴打做過？

細個做過 最低工資

咁既人工正常

搵少幾千做夜更保安仲經濟

$11000 做清潔都高過

建議樓主唔好做啦 冇前途